有隻白鴿企係街燈上柯屎 我中撚晒

今朝早左半個鐘戰勝左張床
諗住舒舒服服沖個熱水涼慶祝今日如此強大既我再出門返工
點知去到小巴站排隊果時
聽到啪一聲 我feel到有水點彈左落我頸度
我仲手一摸 白色既？ 我深知不妙 即刻抬頭一望
有兩隻白鴿企係街燈上 即刻飛走咗
我屌佢老母
今晚我要食乳鴿報仇

事後除低件外套行返屋企用花灑開到最熱噴走晒啲屎佢
再消毒埋條頸 換埋件衫 再出門返工
又遲到
真係屌一聲
以後同白鴿勢不兩立

哦

啲衰雀會特登係你個頭上面飛過 一路飛一路痾 見過人俾雀屎擊中

有啲賤人一大早就會出去喂雀 引晒班傻鳩黎食

圖

成手都係屎你仲想我拍圖
想搞到我手機都係呀

咁大個人好玩唔玩學人玩屎

依加好嬲

屌你老肩 你估我想玩嫁

當敷mask

估唔到樓主興呢味嘢

今晚我要食兩隻乳鴿
第一隻喺果隻野
第二隻係老肩

要收錢

我要對你發洩下

我先唔制

我今朝又見到小巴站有人俾雀屎打中

莫非你見到我

係呀係我我突登柯比你架
食我啲屎啦
夠膽上黎捉7我

諗起之前有人餵白鴿食瀉藥
屙到沙灘啲人成頭屎

好撚嬲呀！比我捉到你 即刻當你飛機杯咁用

我有睇 好撚仆街

你係邊見到

小學星期日返童軍試過
成身都係

我極度懷疑啲白鴿係突登

見你仲未訓醒咪柯比你等你醒下神囉

屌我公司樓下都有好多鴿
有班賤人日日係到餵
成地白色一噠噠 行過都好驚

屌 中雀屎姐
由細中到大

從來都未中過

沖完涼已經醒晒，頂你仲要兜頭淋

咁sad呀巴打

以前都覺得幾得意
依加開始唔會

他朝君體也相同呀

被機會你沖多次醒多次呀
醒多少少唔洗比人屌
唔洗突登多謝我嘅
下次喺公園餵多野食就得架啦

一定餵
再落多少少瀉藥

落囉
瀉多次落你嗰道
下次包保係今次double

禮拜六返半日？
定返shift

今次帶多把遮出街
等睇隔離啲人中

禮拜六全日呀

飛去你個頭道
企住喺你頭上面柯

五年前我都中過雀屎，行衰運行到依家

玩到咁大？
你有張良計 我有過牆梯
我戴頭盔出街

今鋪仆街啦
搵麥玲玲搞搞佢先

戴囉
又開遮又戴頭盔出街
全香港都認到樓豬 聖堂隻揪騎士團
就係中左我篤屎

無陰功呀你
持著自己有對翅膀 蝦鳩我
夠膽就拆左佢 落返地同我隻揪

拆左佢我咪咩優勢都無曬！？
你當我傻架？

放學等小巴個陣中過,仲要嗰個月中2次

點會當你傻呢
黎啦黎啦 拆左佢 我地堂堂正正隻揪啦

最慘係佢尿同屎可以一齊柯
我柯左廿幾年都做唔到

有一下以為係樓主